見到反對派全軍覆沒,又冇人同情, 完全係意料之內

因果報應

香港既反對派寧願幫習近平維穩都唔肯相信其他路線/光譜既反對派, 有咩唔如意就選擇搵返其他路線/光譜既反對派黎出氣, 淨係識得用陰謀論去攻擊其他反對派, 用陰謀論幫共產黨領導人維穩

而家好啦, 恭喜你地, 唔理你係咩路線/光譜, 入撚左冊都冇人會理你地同情你地架啦, 入冊感化雜近平建設民主中國啦, 入冊同共產黨談判永續基本法啦

當日有份話雜近平係好人,相信共產黨果班反對派

我可以100%保證你地入冊後連一滴眼淚都賺唔到, 只可以賺到恥笑聲